[Gay post 121] 如果你知我係邊個 你一定唔夠膽串我

邊撚過呀你

在下蠢兄是也
未知閣下動氣所為何事？

靚仔post ok
唔知你

咁張相唔係我post

緊張，賞識你 想識你
我一緊張就射

Quote 都有罪

汝某過於進取
正是吾等欣賞之士
人來好好賞賜

唔進取，唔通妹下妹下咩
人生苦短
唔岩的話 唔好嘥時間
岩就 都唔好嘥時間

好可愛

彷彿想像到你既外形

唔係呀

正評係俾你揀到首好歌

竟然

係我鍾意既類型

有意見？

我知呀

我真係恭喜你呀

係點

高 瘦 白

咁我呢？

噢
錯曬

我明

靚仔

咁籠統

用錯方法當然唱唔到啦
加油

花生你好似無180

新人lm

係咪要自貼

已經180.6啦

Yes

係，快

多謝專業唱家班指教

係，快撚d

要講 謝謝老師 (國語)

未了解，借黎摸下ok？

有
佢又高左

射射撈獅

👉👉 you got me

收錢

Ok

唔係啦
你叫catcat教都得ga

Ok. 照俾
貴唔緊要，最緊要值

有冇發現日遊巴打好耐都冇上水

我叫得唔得

er

@catcat

做咩啫！
我係度，你掛住佢咩

一陣姐...

扑野又唔係咩隬天大罪..

唔係嘅自從不同班公開示愛之後佢就冇上線

一齊左，去左做現充掛
等你咩

我都想

大家想我唱咩歌
聽日錄

我唱緊擱淺？

同我囉

佢有仔就唔上線嘅

hello

水百合

你又知？

條錄音呢
屌好羨慕你咁夜都唱到

帝女花，上海灘

啊~啊~啊~啊~啊~啊~啊~ 採菊東籬下！ 衣~衣~衣~衣~衣~衣~耶~ 看透明進化！

點啊屌您老母人地把聲又得罪您
抵您a0

唔要呢首！

我條耳機線死左一邊 聽唔到你唱歌 要聽日先播到

竟然係咁

佢真係on9

要痛錫我叫我百合吧 不理會愛是如何被痛愛

名名

0仔把聲0有咩問題

我都講真話 您都幾黑人憎

你好似逐粒逐粒字咁唱
可以比ｄ連貫
比ｄ掙扎！！！

利申冇耳機聽左三十秒

哲學問題
零仔把聲零係咪會無一仔要

同意呀
黑人憎榜首

唔撚有腦

有人鐘意cute嘅有人鐘意man嘅

可能係清唱所以有啲咁嘅感覺

唔好開喇叭聽我驚你屋企人頂唔順

點呀
你把聲又點撚樣㗎
聽過呀 屌你老尾

Cute嘅話唱兒歌最好 例如唱微微笑或者夢

係喎叫你放把聲出嚟俾我哋聽下就一清二楚 睇下你係咪勁過張學友陳奕迅先

我係街
反去記得再聽

好你老母死全家落地獄
我都幾直喎

笑死
佢一定把聲好撚man發音好清晰

直腸直肚又幾好喎(對某種人)

其實我會好奇點解大家唔block左佢 反正佢話佢唔怕玩單機

磁性都無？

我block左ga

屌 咁就摺埋啦

靜撚咗啦
你計劃已經成功咗啦屌你老尾

唔使嬲嘅
打和啦super！

要去到上海先可以兒夜姨野以夜儀野

我依加叫幫我老母打柒我

上海租樓係自己畀定公司畀？

笑死

睇緊 code blue 呀
想一野攬實山P

我又開始眼訓...

公司岀allowance自己租

日日食生煎包

佢地d唱腔同我好似

正義大使一唔係度就出黎作反

頂唔到30秒…

我唱比人

因為佢唔想你知道發生咩事
你唔知發生咩事就唔會插手
咁就會少個人屌佢

租到幾大間屋

六點先掛八號波，姐係要番工

屌大交合
幾點掛八號可以俾埋預告

我個fd話jd d人個個一岩一忽

我要結衣bb都唔到山p

咁你聽完佢嘅意見之後就快啲轉會啦

一早集左佢名啦

成日on99咁 不了

你要同達哥爭？

真有其人

我都係唔識用...

最鍾意食小籠包

事實黎

青識貨

自己去酒樓一定要

sorry囉

Ard 300尺

仆街
想同你去吃飯了

一個人都好鬆動啦

Ching都想得食上海菜嗎？

聽到佢咁講真係笑到橫膈膜扯住扯住

咁佢預測到個路徑同埋幾點去到邊度 預測到幾點掛八號都好正常啫

一個人咁大正啦，仲可以包養個仔仔，
日屌夜屌

sor lor上次同你食垃圾

炒年糕之外，其他都ok
咩紅油抄手，醉雞

唔使帶大聲講嘅

我都係其中一個 唔好笑我

我都想食上海菜

仲有酸辣湯拉麵，銀絲卷同雞絲粉皮

我覺得ok
係有人食意粉中左伏
但果個價錢 食其他野仲好

你咪約佢lor
我咁7都約到人

我笑佢講野好笑姐

好想食滄浪亭

詠黎園個膳糊 好好食
痴線架

我估唔到咁差
某個肥婆就7左ｄ

俾面你交際花

多謝大大

跪低擘大口

交際花果然係交際花

社交達人周圍都約到人

螞蟻上樹同酒釀丸子都唔錯

er唔大唔要

識咗佢咁耐都約唔到佢就大鑊喇

甜品 我不太喜歡

又唔夠我甜

一野篤到你吊鐘啦

到喉唔到肺

未奶過，幾時俾我奶下

但係我覺得炸銀絲卷呢種唔錯喎
唔知叫唔叫得上甜品

係咩黎？ 無食過
好小叫中式炸野，食落好油

頂你個肺啦

食少少一兩句冇問題嘅
又唔係成日食上海嘢

你好似唔得

我真係好淫 成日都想含撚

不要想 馬上去吧

係，咁計片皮鴨其實仲油

借你含下

今晚想含呢碌

包皮丁丁

memememwmwmemmeemmeemmemeememe

又或者係呢碌

劈酒

拎黎撚下

打風呀

幾靚仔

飲左先

好硬好實 爆晒根咁

同邊個奸夫

有啲想飲酒添

狗也

下？ 係Tumblr 好耐之前有啦，
仲多相，玩手

我都得啦

幾個中同

有冇link
我冇follow ma

未請教

你邊有咁大

原來係佢。。。

無圖你説雞巴

Hello

咁唔一定啦

台仔d鳩真係好撚正
個po撚 post 冇一條撚好睇

點解呢排一到打風就個個都想飲酒嘅？

我覺得你有少少黐咗線
你自己喺隔離開個同性戀post但係日日post惠康百佳減價
傻的嗎？

收左錢

自貼玉莖咪得囉 使乜咁煩搞咁多嘢

要做就做得出位少少好嗎

即係又要威又要戴頭盔嗰啲到喉唔到肺囉

要有人檢舉你先得

( Show blocked user - ,, #119306)

笑撚死

追完風番嚟啦？

話說d蘭香子到而家都未吞晒
好似d 擺耐左既精開始發育咁

真係咁難消化咁難咬咩

咁唔使預我喇

好多粒架
同埋我貪玩想用"門牙"切碎佢地咋
直接吞都得

磨牙

講起磨牙 我個friend一睇就知我老江湖
食雪條啲口水雪雪聲

d種子浸水後因為吸左水表面會好似蒲公英咁棉

唔怪得d女...

用門牙好難準確咁切落種子

形容得好細緻

所以尋晚攬住我訓

可惜係囡唔係仔

含撚住你黎訓

我話唔怪得d女食雪條又係含到雪雪聲

講到好似你唔會咁

咁樣攻擊我好咩

老江湖

含住真係好核突
人地一望就知

咁唔係要點食呢？
同埋靚仔食就點都係靚仔

無圖無真相

想食就會直接咬落黎

我敏感牙齒

點解你身為Gay都可以俾女仔攬住瞓你隔離㗎

hi

早晨

掛住睇風

點解唔得 好熟
尋晚出左去打邊爐 太夜就過左佢屋企
跟住依家先返屋企

風膠
天鴿就快就平西王啦

咁你可以把持得住就ok啦

佢自己一個住，我真係唔會

西北偏西緊
不過我唔想佢太近，危險

如果佢自己一個住分分鐘你訓緊人地精跡

係呀，但唔係得我同佢
仲有另一個女仔friend

跟據以往經驗，一係最後東登，一係西到海南島
得幾次會中珠江口

啲人真係好撚變態
響哂朵咁知唔知醜

佢真係好撚痴線

應該唔會太危險嘅香港不嬲係福地嘛

蘋果落足力登個風喇

好在冇識到呢啲人

原來暴風圈正在收細
咁應該唔會有十號風了

佢老母十月懷胎竟然係生個咁既打靶仔 仲衰過,,

咪臭係

樓上可以安心lu

唔建議人身攻擊

但係低窪地區仍然有機會水浸 住喺維港沿岸嘅要小心

開心

尖完啫

係冇囝呀

yes is me

有少少瞓唔著添

典解牙？

係咪驚聽日打風返唔到工？

冇得返工緊張呀？

個個聽日都唔洗番，就得我一個依家要番工

加油喔幹幹 香港靠你

好緊張

halhal平日返幾點？好似成日都咁夜瞓咁

個鼻有少少塞…

其實打唔打風都唔關事…
我有remote desktop
喺屋企都做到

Keep住西北偏西

鼻塞搽白花油囉

我網上追風

你地又唔係一齊住，點解要等

薄荷膏好啲

咁會點
好搞笑

如果我番早番office，例牌遲到半粒鐘至一粒鐘

再近香港多啲

Laptop隨身跟埋番屋企 24/7都做

我都得

個fd好好摸

有幾

打咩工

淫賤

辛苦了

白滑

我單身有咩所謂

我真心唔知你究竟達到啲乜嘢
不過為防你自我感覺良好
你已經好成功咁觸怒咗大半個post嘅人
同埋回應返
話夜空把聲好零 笑蠢仔癡脷根都係人身攻擊
如果係fd底互相取笑搞氣氛 咁冇嘢好講
但係實情唔係
可唔可以收歛少少 唔好再喺度拎呢啲嘢出嚟嘻皮笑臉咁以為自己好風趣幽默
或者以為自己贏咗個sound bite？

我真係未見過有人上個網都可以營造到咁嘅形象 仲要咁唔知醜

how

一次唔夠要幾次

一次都算。。。三次

次次都唔同id點知姐

相嗌唔好口.....

夠薑就隻揪

真係唔笑唔得

幽默分-10

口角嘅嘢緊係用口解決

嗚嗚嗚

佢咁瘦我驚真係揪起上黎一腳dum撚死左佢

花生都打得死條友啦

佢連個醜字都唔識寫
呢道根本唔歡迎佢🙄🙄🙄🙄

有冇見到男版新垣結衣

me :p

同你一樣咁唔要面

我覺得我冇嘢好再講
都三番四次咁講過有咩唔講得
自問都嘗試心平氣和咁去處理
結果都係覺得冇問題
咁大半個post嘅人錯啦好未？
大家都唔了解呢種溝通方法

唔好晒口水啦....

我同結衣都係有眼耳口鼻

搞氣氛又比人罵 唔講野了

你唔講野咁我生存都矛意義

自我中心到一個點
不過我都覺好哂氣

抱抱
我聽佢呢句聽左過百次

紙紙好博盡喔

禾地好橙

我好傷心
btw你仲唔訓

肥絲有版你睇

搏盡無悔

佢撐我我撐佢

用啲乜嘢撐住啲乜嘢？

你地繼續討論 我未夠18歲

------------版主分間線-----------(100權限)

我得十一碎

碎你老味

鬼唔撚知呀
但笑到你咁撚樣嘅
又唔見我畀人圍

唔係1000咩

傻仔

2500

17歲廿幾個月呀你

咪撚講

love u

死開啦,根本你個格就有問題
我見到你係隔離post起童話結局底

咪on9喇你 花生係成日派膠
不過都唔會好似你咁句句野都喺度摟打
你話夜空mean你丫嘛？又唔見佢會mean我哋？
唔係大家熟唔熟嘅關係 係你喺度同夜空開拖人地先屌番你轉頭呀

其實有得兩個post係都係因為大家嘅風格唔同就分post
喺呢度大家雖然都成日互抽 不過都係有限度嘅開玩笑 而唔係好似你咁下下喺度攻擊人（雖然你唔覺得）

同埋唔係呢度啲人唔歡迎你，
只係你嘅一言一行趕自己出個Post啫！

未見過你打咁大段嘢

同埋你自己出得去開新Post就唔好好似個乞衣咁死返黎呢個「小圈子」Post度R存在感

PS: (Show Blocked Users: ,,)

其實我一早block咗佢 不過見佢又無喇喇死返黎個Post R存在感好撚反感先屌柒佢

人呢...

人呀

我繼續追風

hal
講咗想講嘅嘢

這裡。。。
係咪想要抱抱？

點追

追風post啫

大家幾好嘛

抱

煮麵食
yo

攬

睇唔明啲圖

死肥婆

肉感

係小便呀！

我要肥婆圖

P甩寶寶

以為訓曬

ching....係咪未同我打過？

係光輪2000呀

我要屙薯薯

最憎見到啲咩風速又剩

你想哭所以我暫時別要睡

打飛機？

小便哥哥

撚撚呀！

我要屙落你度

bb

薯～～～～～～～～

未到中秋

屙落花生度

小象邦邦

@hal 發生咗啲咩事 波波做咩

吸納機

話俾我知聽日唔洗番工就得架喇求下你

強制取精

我又想食麵

要

做咩事呀你唔好嚇我呀

食你既麵啦

煎緊腸仔

又比人玩

好肚餓呀

煮啦

煎蛋脆邊

玩你的小象？

邊個負皮me...

感情

好味

人類。。。
就係為咗食而存在嘅卑鄙生物。。。

為左食仔仔而存在

訓覺

香港天文台宣布預計在今天（8月23日）上午5時30分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

預警左半粒鐘仲差少少野先收得工

加油 做先快啲返屋企喇

瞓覺啦！

飛的番屋企中

佢真係等你話瞓先瞓

仲未掛到

0520應該掛

掛到中午又收皮，
今晚仲要去上堂
聽日要去interview
要考基本法，仲未溫
係咪佢賠返d時間俾我呀？
佢同我interviewer講呀

應該掛住全日

要加油呀乳鴿
青你幾點收工？

收工啦，番到屋企做多少少野就可以瞓

咪撚掛呀

八號lu

物極必反 得咗

辛苦官人了
仲要做多少少野先訓
借你攬住訓

其實 8號東北烈風 係咩意思？
係咪香港係獨眼東北面？

本港吹東北烈風

搞掂瞓得

我知呀，咁點先算東北烈風啫

風向=邊邊吹過黎

醒左瞓唔返

嘈醒

九號

行雷？

太大風
呼呼聲

我間房唔食風聽唔到

十號

十號呀青
大家要留係屋企唔好出街啦
攬住身邊果個取暖啦

好耐冇見過十號

證明個風真係好勁
大交合都廢事攞大家條命搏
尋晚邊個話個暴風圈開始收細

屋企D窗發發聲

耳仔痛

睇追風po睇到咁？

你

又點呀你

應該要好似討厭你咁一開始就討厭

不過我最鐘意遊遊豬

屋企冇野食係咪可以等死。。。

係 點會唔買定…

Halhal 原來可以好惡

平時振夫綱嗰陣

好似有。。。
一個西瓜

對面樹露台d花花草草唔知去哂邊
可能收埋左

緊係啦

繼續訓先,理撚得你

琴晚唔記得邊個搵人地

長知識了

吹風少年

笑撚死
全港最大的室內海水浴場上線啦！

田!!! 鞋箍打盛宴~~~~~~~

海水浸過，全屋野都唔駛要

頭痛

打開隻窗吹下，清醒下

保險的重要性

不了

我又訓到頭痛

sales

好似有機會唔包
其實啲保險都幾濕鳩 唔包天災

口頭蟬: 好話唔好聽， 一個話唔埋，今日唔知聽日事

仲有無 ？

好撚勁啲風聲

哥幫你按摩

同佢鬥大聲

我係尋晚飲得多

d窗鎖晒應該入唔到去

🤣🤣🤣🤣

唔係我搵你

釘釘 攬番

我呢邊出太陽

其實係哼左 all about the bass 俾你聽

猛一

登登登登登櫈櫈櫈櫈能櫈櫈能 登櫈能

係咪玩app玩到好high先

咩黎

我完全唔識

嗰條友話我用coffee take左佢
跟住你地話有bagel 媽我好亂

你睇番呢個POST第一頁先 有真獻唱

我take左一條友

日遊

唔見佢搵我

係discover個到揀，心心左佢會問你take唔take
btw可以filter的

見你唔理我

我搵日遊係因為佢冇人搵 如果連我都唔搵佢就無人搵佢架啦！

佢已讀左我

好似好好玩

btw尋晚好似唔係我搵日遊

屌你 明明你教我

仲有我

你地太難分，個個d名都一大抽

等我down嚟搵你地先

陣間應蠢仔要求upload埋塵埃落定先

Send 左俾我先

邊有add你tg

m記❤

您地係點樣錄咖

me2

純粹係用手機錄 錄完擺上黎
唔識+bgm同做後期修改

乜澳門黎香港唔係應該搭船黎既咩

直升機

我完全唔明點玩…
又一年輕人玩意

乜事

can't open

將兩條野合併la

有人買埋比我
me is hong kong girl

tg me

立刻add

我風吹雨打落去買

tumblr好多正野架喎

有錢我再教你啦

我呢

唔講咁多 即刻吹水！

agger

早知叫你買比我

ask fafa:
how to 成為一個有人氣嘅大陸網紅美女

即係乞衣係靚仔lor
唔洗講到咁白掛

好似仲有地鐵搭

圖呢

You pm me

高竇

一般男神

明明我post過

btw啱啱醒？

朝早醒過 又訓翻

喂好豬喎

難得唔洗翻工
補下眠呀要

但你已讀

有樣有波有西

好 一陣見

我電話係書房差緊電
未去拎返 sor

已證實 係靚仔

我知

Miss 左最大風嗰時
起身影番張十號風波先

靚靚下巴仔

我講下咋 傻仔

我屋企一個鐘前已經開始

毒撚唔敢搵男神

我諗我以前識你？

我連部份都冇

俾人呃9左

真多朋友

我開頭都以為係

韓星名果個？

被已讀了

exactly

你都已讀我啦 講咩姐

嗰icon 本身都幾靚仔
原來係假嘅

慘 原來走左上tt開post

蕉人仔台哥哥細佬同禾傾計v_v
有意請流tg :-*

邊個韓星名

太靚仔 俾人偷相

姓咩咖

seed?

唔係你諗果個 "果個人"

直pm我啦

咪搵過您

你地全撚部已讀怪嚟既

邊 知 咁 多

真人相

你想點

明星嚟 邊有人用真相

超好j

So don't blame on me

私交

我講你又真係信

我冇相

知啦

攬返

我真相喎

好似被block了

冇囝個tg假嘅

咁慘

你都冇add我 /.\

邊個

做咩咁惡wo

我…真咗三秒之後好驚就轉返
幹幹你比你嗰個我？

我太7嚇親人

唔好灰心啦，仲有好多俾你揀

seed

仲有咩？ 係邊呀下？

醒

留左id冇人add 傷心

諗起俾人話假相
其實係人都用假相

但扮訓 叫唔醒

又未必嘅
只係人哋用咗真相你唔知啫

假相先係王道，貼得出黎，
用假相穩陣

想睇下沒囝個高汁樣

唔係 _ _ 咩

take左人地會知你係take佢？
定係同每日個bagel一樣

佢會知架 如果佢都take就connected

吓？？？？？？？？？？？？？
高汁與我冇關…

個件？

問題係張相係呢度巴打黎

沒仔好好人 好高質

吓 我以為會唔知

譬如我take你 你會係discover見我take左你
跟住如果你禁個心心就代表matched

唔准攻擊！

我長on tg 咖
貓貓學園仲招緊生 有冇人要應徵

無事發生
唔准再提呀

下.... 佢仲係度？
係邊個

點解會偷呢度巴打嘅相架？

呢度

而我唔見呢度有韓星名

我都唔知係邊個

點解tvb新聞而家出外景嗰啲越嚟越細㗎
啱啱先有個陳紹恆

巴打你知？

話佢好耐都冇上嚟所以俾人用咗

夜空知 我唔知

咁我唔用呢個功能

係 like返佢啦

係呀

咁我都轉返

why not

囡嚟嘅

每日十二點

咁我take左人地見到
可能人地見到但係對我冇興趣都照求奇禁左個制先

同bagel兩個都唔知咁like好大分別

私交可恥

咁你想點呀

好饑渴 來來來

佢應該都唱得我幾行下

?

我個心係屬於廢紙

gc交

唔好搞我既紙

垃圾

d古人，
我明明都無做過d咩，又無講過佢咩壞話
唔知點解咁憎我
上幾日先傾過計
都無乜野咁，原來

可恥在我show 咗tg都乏人問津…

oj 咁我收皮
你以後唔好搵我

你唔係有仔咩

你地咁亂

( Show Favourite User - 格物中學 - 遊念慈 )

我冇仔都無人問津

因為你有仔

你轉左

冇人唱你,唔好諗太多

你都唔係add既

喂快啲hi me啦
你係咪架
我再轉架喇

你轉 我add

你張icon

88

純粹係冇興趣同自己年齡差太遠既人講野姐,你真係唔好諗咁多

用人地相既人都幾鬼下

j圖

又準備世界大戰

係咪要比人批鬥私交了

堅決唔私交

呢啲人識多一秒都嫌多

轉左

因為你已經有男朋友啦嘛

…
算囉玩鳩me

佢冇問題喎

上次叫你摺衫仲唔吸取教訓

我又要+沒囝

批貨

嗚

個世界好複雜，
今日就當咩都無發生過
退下火線先

u no love me la

個個都seagull

呢道傳統

唔通個個都想seagull咩

可愛仔仔一定好傷心

Why？

我就知冇呢

邊個係可愛仔仔 想認識

佢有冇睇post?
叫佢上嚟吹水

你seagull咗佢

佢男友

佢。。。

歡迎私交me

都唔係第一日ge事

你仔仔呢咁？
你tg me我就講秘密你聽

我呸
你好假

rip
比佢知道一定嬲到炸

佢知道左一定

咩喎
您可以試吓whatsapp我

花花原來識沒囝男友㗎

有一腿

交際花 有邊個唔識

佢真係冇whatsapp我

仲食過幾次

飯

你真係信㗎？

今晚叫你起身

佢有冇下面比你食

你叫佢畀下面好喎

應夜空要求
我已經刪左果張圖
同時同果位巴打講聲唔好意思

呢個真

黑人問號？

Sorry交際花

成件事都好撲朔迷離 唔知發生咩事呢

如果係頭先張相應該已經有人backup咗

張相四圍都有啦
純粹係唔想有人拎佢張相黎擺

如果你話擺個日本仔上你個icon咁我實唔會屌鳩你 因為張相擺到明係假既

btw夜空您係咪高登嘅時候已經有上咖啦

您張icon都呃得我透。。。

當然啦

老屎忽

你嗰張衛蘭都唔差

仲臭臭地tim

基齡好深

求ig...

花公廁並非浪得虛名

之前咪post過囉 又問 唔聽書

唔知lor

我。。。 如果奉上我嘅話呢。。。

who

不了。。。

打風屋企人仲要落街去飲茶

都好呀，我要自己煮營多

依家8號風球姐，佢哋一轉8號風球就會去飲茶
我覺得做茶樓啲人好慘

戰鬥民族

係咪好失禮您先家吓。。。

In~~~ do~~~~~ mi~~~~~~

其實好安全，看更永遠留喺室內

樓下個看更日日都係瞓姐

得新年果幾日係清醒

看更真係好賺

我

唔係

屌

你搞到我有一秒真係以為你做保安

封返十蚊俾佢就係最好嘅對策

蠢

70路伯伯

有個中學師弟pt做保安 挺靚仔der

人祭！！！！

係嘅 我好尊重佢 我次次出門口返屋企都有同會打招呼
但細個都會應我 大個左就開始唔理先 仲掛住睇報紙唔開門比我
佢應該做左十幾年 由細見到大

應該係大個咗之後唔識人

隻揪啦

處子嘅血啊！！！
係最純最真嘅少年啊！！！

黎啦！
set gate!!!!!

係咪真係有ig比我先

用生命值硬接

可能因為細個嘅時候得意啲

一起身就兩個營多

大個變左山並先生
屌佢老母仲成日講野都勁冇禮貌

仔仔唔比我去七仔食

我自己煮 好味過七仔

嘩你個死肥婆

試過買惠康d首選牌煎餃
煎完唔小心倒左落營多到
再食
變到超難食
係咪有化學反應

sor 54kg

想食。。。
上次去超市我話要但佢唔比買
成年冇食話

咪同你講左

乖

悶

你撚有

叫佢買啦

可能係
唔緊要啦我潛水先

no...
me同您chat

又唔打

原來下晝六點鐘就轉3號

同您打

我瞓左喺床咋

有冇其他人喺張床度？

打啲咩

oh no...佢地要打呀…

沒有人喺我張床到
我坐返起身lu

都唔關你事啦

覆左你，已讀我

有人改咗名唔好俾佢呃到

果個毒撚

冇風追了，上水

今朝有冇出去？

澳門真係好垃圾

食玩麵了，柯屎

陣間又入嚟話我地玻璃心 處付唔到佢

why

冇呀，hal唔畀
不過喺屋企都已經感受到

你係咪不停f5啲風球po

其實人地講吓都比人鬧 好慘

停電停水兼大規模水浸

我好少回風post

係喎見到澳門嗰邊吹起嘅雜物好似多過我哋

澳門啲預測圖不嬲都係鳩畫直線

差唔多兩米高水深
澳門完全冇準備

澳門八成電靠大陸，好似冇後備咁
好在香港依家都未咁靠大陸

獨立是必須的

係Wtsapp grp d親戚share左條澳門岸邊
好撚多曱甴既片出黎，講緊係萬隻以上

點解會咁

Btw唔使send上嚟喇

知道會有風暴潮掛

電網一定要獨立

仲有三權必須分立 [img][/img]

你又知我想點

水要獨立囉
條大坑渠

★片！10號風球下的梅窩 麥當勞！

痴線點解啲人仲可以唔走
有點解M記唔識貼交叉貼紙

我梗係估到你想點

我勁驚曱甴但我都覺得幾好睇

唔撚係掛.jpg

你都睇左？

但你叫其他人去食上海野，都唔叫我喎！

交叉貼紙冇用架
其實係唔應該貼

一睇條片大笑左

沒有人同佢食上海嘢喎 係咪搞錯咗

我雙眼就係證據！

聽聞如果係強化玻璃 唔痴好過痴
因為本身已經受到力同個碎法唔同
好似係咋下

睇左呀 大遷徒

三權分立係基本，唔可以有讓步

如果用火槍狂燒，個畫面一定好治癒

好正好有feel
不過睇佢個情況都係留喺M記好過出去

學是學非 明辨是非

好正，我估全世界都係得香港會係咁
打風打到咁仲咁悠閒食M記

然後後面啲曱甴兜路躝哂上你個身
個畫面一定好治癒

Btw聽人講燒曱甴好撚臭

咁叫埋你食上海嘢囉

當然不是我 拍片者
我離遠見到會即刻走

聽朝要返工 不了

叫人放你上去

好似太衰

諗起嗰三隻嘢

其實自問都無害過你

食咗佢？

好似燒肉咋嘛

你食曱甴

你又燒過黎食？

好玩唔玩玩曱甴

其實而家都好大雨呀

我呢邊好似冇乜

個新post係咪比人刪除左

乜嘢？

唔好再講喇屌

應該係

我呢邊都停左

係咪講緊個百佳廣告post?

但係個人唔知有冇比人ban

應該帳號都比人bam埋
求仁得仁
恭喜晒

佢堅持推到咁耐都真係好有恆心

我睇到第三四五頁 笑咗出聲

我仲諗佢做咩咁諗唔開

佢堅持日日都post惠康同百佳
But嗰位阿媽應該冇得再睇減價了

逃大雨。。。

🦐🦐🦐

哈！

曾過敏了便麻木自己 塵埃於暗室總會墮地

出街食飯！

咁大雨仲出街？留喺屋企煮飯咪算囉

唔讀出嚟都唔發現你搞緊gag

幹仔今日洗唔洗返

應該唔使掛

又靜咗

錄音呢

一起身把聲又沙曬

要呀，都落曬波
尋晚算係早左半粒鐘收工

一起身就有莊務...

即係咩呀？

係旺角行行下畀人抱起左
第一下好尷尬

果幾個fd得今日先約到

要搏盡！！

博你老味...好攰

扮啦你
你咁肥 扮咩畀人一下抱起

0分

睇睇下Youtube Siri 突然彈出來
仲要咁叫我

真係好難唱喎，你要試？

連siri都知，零氣逼人

185要抱起我有幾難

等我試下抱起你

我都想試下疑人一嘢抱起

利伸180...磅

廢老上水

好似得99

姐姐！！！星期五有咩do！！！！

最多咪57kg
有幾難姐

96kg大肥婆虛報

原來你有咁重

重點係咩？？？

校服就係佢重點

個氣氛好古怪好似見到鬼咁

錯

濕曬先係重點

唔係。。。。
你哋重未見到咩。。。。。？

你唔講我都唔為意添

見到啦嘛

見到喇
真係好恐怖

到咗政府俾佢哋嘅6000蚊之後就聽曬政府話唔識反抗

有冇圖？

兩個一起營多吧

你叫我有尊重呢度過份人
所以少咗貼校服相

仲有我唔係任何校服都鍾意嘅

我同你？？？

臨尾都推得咁慢嘅

沖涼之前再推一推

我冇所謂

推

推多次先